人生咁高做乜，咪人多，人咁多做乜，回覆多囉，回覆多點，亂囉

咁你話我仲點上位

你up 乜9呀

>人生<
人氣
完全唔同哂意思

［聯署］唔怪得將共產黨列為恐怖組織呢個簽極都仲咁少

語癌

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場